工賊會團體美領事館請願 轟美國干預香港事務

美國多次就港府修訂《逃犯條例》表達關注及憂慮，有團體不滿美方發表干預香港內部事務的言論，今午(24日)原計劃向出席演講活動的美國駐香港及澳門總領事唐偉康請願，惟因活動改期，示威人士轉往美國駐港澳總領事館請願。

工聯會聯同其他團體約50人，手持標語及唐偉康頭像紙牌，高叫「唐偉康立即停止抹黑」、「黑手收手還我安寧」等口號，斥責唐經常就香港事務「說三道四」，意圖傷害中美兩國人民的友好關係，對香港與美國的交往造成影響。

團體促請即將被撤換的唐，及接替唐出任美國駐港澳總領事的史墨客「謹言慎行」，並要求史墨客專心做好其總領事工作，嚴格遵守「維也納領事關係公約」，不要再干涉駐在國的內政。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

香港本地團體干涉外交議題 違反基本法可恥